屋企人有近視加老花 漸進鏡配幾錢？

眼鏡88係咪太貴？

有無其他地方介紹？ 謝

夠65歲可以用醫療券配

老公配左副千零蚊

老豆呀!!!!!唔係老公 打錯了...

睇用咩鏡片同眼鏡框，普通二千左右，好少少四五千
老豆戴咗眼鏡四十幾年，戴開眼鏡既人會有要求
前幾個月配咗個六千左右